大家唔好比個市場呃到，25500鐵頂

推

支持

逢高加菇，掂硬
未走貨嘅，最後逃生門

中

殺

廢

殺淡狗